波台averages: 瀨屎俠 笠水俠 放針俠 殺人俠 狗俠 麻油雞俠

仲有無

你係狗

佩xx主席(圖右)先係

波台得你先係狗

佢係肉酸啲 但唔係狗

狗俠係cosxxxx

已死

4.5俠

佢係木林俠

好撚多個狗俠

白卡俠（樓主）

漏屎水啫

未到瀨屎咁嚴重

第3係邊位

u

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push